有冇人對自己既性格感到好絕望？

正常社交冇問題 但一交心就會好緊張
最初都仲還好 一耐d就開始好驚冇左段關係 好驚會疏遠
自然就會變得越黎越chur 然後對方總有一日會頂唔順
結果就當然收皮 之後就越黎越驚同人交心
隔左好耐好耐終於有一個人令你想重新嘗試同人交心
我有叫自己放鬆d架 但原來結果都係一樣 之後就更自閉
朋友又係咁 異性都係咁 究竟我可以點

同人交心之前對對方講定自己好會chur 先

有時一段關係咁就無左 反感跟住疏遠

啖定，連登有愛

男女關係定朋友關係？